是一款[Wii遊戲軟體](../Page/Wii.md "wikilink")。內有9種遊戲和一个[Wii
Remote](../Page/Wii_Remote.md "wikilink")，為初次玩Wii的玩家所設計，令他們可以輕鬆上手，更快學習操縱Wii
Remote。

## 遊戲

### 射擊

共有5小關：

1.  射氣球
2.  射飛盤
3.  射鏢靶
4.  射汽水罐
5.  射飛碟

### 尋找人物

找尋指示所要求的人物，如2個以上相同臉的人，頭轉不同方向的或玩家（人物）一樣的人，步伐與其他人不一的，走的最快的人，低頭的人等等。

### 乒乓球

可2人對打，先得11分者獲勝。A鍵發球，並不需要按任何按鍵打擊，只要接球即可。

### 姿勢

用Wii搖桿反轉，準確的把人物放進圈圈。有3種姿勢變換，玩到後面，難度越高。

### 桌上曲棍球

用Wii搖桿反轉或推動，使曲棍球落入對方門中，即得一分。與玩家玩時，不計時間，先得8分者獲勝，與電腦玩時，時間到，分數高者獲勝。

### 撞球

用搖桿瞄準白球並按下B鍵及把搖桿拉後，再用力一推並鬆開B鍵即可。此撞球為記分制，一號球1分，二號球2分...以此類推，犯規者扣3分（跳出台面扣4分）。到最後分數高者獲勝。

### 釣魚

把Wii遙控器當成釣竿。釣起所有魚都會有分（除了灰色的雜魚會扣50分），當釣到畫面上指定的魚，可以得到雙倍的分數。

### 騎牛

把Wii搖桿橫過來拿（「十字」鍵在左，「２」鍵在右），向前傾是加速，向後傾是減速，向上揮是跳躍，撞倒稻草人可以得到分數，一次撞倒5個可以得到額外的加分。
單人模式中有機會衝到終點，打破自己的紀錄。雙人模式中，則是比誰的分數高，以分數取勝。

### 坦克大戰

十字鍵移動坦克車，搖桿游標瞄方向，A鍵是放置地雷，B鍵是發射飛彈。 土黃色的戰車只發一發一般彈，而且它本身不會動。
灰色的戰車只發一發，但他會移動。 藍綠色的戰車會發一發快彈，他也會移動。
黃色的戰車發一般彈，但他一次可放四顆地雷。 紅色戰車一次可發三發彈，本身會動。
綠色戰車一次可發三發快彈，一彈反彈二次，但它不會動。
紫色戰車一次可發五發，也可放地雷，速度较快。 白色戰車一次可發五發，也可放地雷，並且可以隱形。
黑色戰車會對你一發一發連續發射快弹，可放地雷，屬於跑的最快的戰車。

## 参考资料

## 外部链接

  -
  -
[Category:2006年电子游戏](../Category/2006年电子游戏.md "wikilink")
[Category:Touch\!
Generations](../Category/Touch!_Generations.md "wikilink")
[Category:聚会游戏](../Category/聚会游戏.md "wikilink")
[Category:任天堂游戏](../Category/任天堂游戏.md "wikilink")
[Category:Wii游戏](../Category/Wii游戏.md "wikilink")
[Category:Wii独占游戏](../Category/Wii独占游戏.md "wikilink")
[Category:官方繁体中文化游戏](../Category/官方繁体中文化游戏.md "wikilink")